今次食屎 Lenovo 被美國佬玩野

屌上星期買左部p51 念住畫AutoCAD 用

會有幾大影響？？

念你老母

念乜鳩

OKOK 諗

主要落site 用 姐係地盤
應該1.5年後要換機

等睇992仆街

戇鳩
所有ive 都等仆街 啦
ive 好似用 lenovo